黎近就生日

望望日歷就快生日，諗下去邊慶祝
諗諗下發現，係喎根本冇朋友
所以想問下各位巴絲打，生日去邊好
有乜地方可以一個人去慶祝下

連登有愛

難道連連登都冇地方融下我

真係一個人都冇

海洋公園囉

好多人好迫

我一定會笑住咁過